Иерархию классов Expression
==========================

В этом задании вам предлагается разработать иерархию классов `Expression` для представления арифметических выражений. Конкретнее, вам нужно определить три класса: `Expression` — базовый класс иерархии, `Number` — для представления чисел и `BinaryOperation` — класс описывающий бинарную операцию (+, ­-, * или /).

Класс `Number` должен хранить значение типа `double`.

Класс `BinaryOperation` должен хранить указатель на левый и правый операнды, которые сами являются арифметическими выражениями, а также тип операции (+, ­-, * или /), которую нужно над ними произвести.

Во всех классах должен быть метод `evaluate`, который возвращает значение типа `double` — значение соответствующего арифметического выражения, например, значение экземпляра типа `Number` — это число, которое он хранит, а если у вас есть объект `BinaryOperation` с операцией `+`, то нужно вычислить значения левого и правого операнда и вернуть их сумму.

В данном задании вам нужно расставить ключевое слово `virtual` там, где это необходимо, определить метод evaluate там, где его не хватает, а также реализовать деструкторы, там где они нужны.

При выполнении этого задания учтите, что при уничтожении объекта `BinaryOperation` он отвечает за уничтожение левого и правого операндов (гарантируется, что они выделены в динамической памяти).

Например, выражению `3 + 4.5 * 5` будет соответствовать следующий код:

```cpp
// сначала создаём объекты для подвыражения 4.5 * 5
Expression * sube = new BinaryOperation(new Number(4.5), '*', new Number(5));
// потом используем его в выражении для +
Expression * expr = new BinaryOperation(new Number(3), '+', sube);

// вычисляем и выводим результат: 25.5
std::cout << expr->evaluate() << std::endl;

// тут освобождаются *все* выделенные объекты
// (например, sube будет правым операндом expr, поэтому его удалять не нужно)
delete expr;
```

**Требования к реализации:** при выполнении этого задания не нужно вводить или выводить что-либо. Вы можете заводить любые вспомогательные функции, методы или классы, но не нужно реализовывать функцию `main`.
